無錯呀各位，你地既抗爭又到左瓶頸位

其實係人都知係想徹回

但當暫緩之後，你地係進退兩難

進就好大可能民意會日漸遠去，好似14年咁，而且會有部分隊友離隊，唔好一味硬話不徹回就衝，要守住而家有既籌碼

退就大家都知咩事，可能會彈弓手，而且時日過等你地意意消減，等你地無咁銳果陣再出黎，之後既野呀媽係女人，唔講啦

小心處理